【對聯】MK妹喺MK食M記

請出下聯

連登仔係連登打飛機

巴士佬喺巴士渣巴士

巴士佬喺巴黎渣巴士

巴士佬揸巴士去巴黎

Kfc仔係kf食k記

屌你屌你屌屌你

地盤佬係地盤插地下

K同記押埋喎要

強國人喺強國飲漒水

樓主喺樓梯屌樓主老母

On9仔好On9咁俾按金

金正恩喺金雞食金菇

連登仔係連登捧田生

ST狗喺ST賣S10

伊巴謙喺伊巴對伊朗

喺同係唔識分？喺=在；係=是

MK仔落MK買M巾

喇沙仔喺喇沙吹喇叭 prefect 池

MK仔係MK食MK妹

樓主喺樓上一樓一

我個名

條臭閪個臭閪真係臭

台灣佬係台灣住台北

連尼住係連登做連狗

南京仔喺南京食藍鯨

連登仔係連登屌連仔

11:36喺K11等到11:36

連登仔係連登屌樓主

我老母屌你老母再屌我老母

反而巴黎佬喺巴黎渣巴士先對到

咁撚樣叫對聯？

屌屌屌屌屌屌屌屌屌

拔萃有個大仆街

on9仔岸久年去ocamp

守門員小明搵攪拌機

UK仔喺UK行U記

pk仔竟pk去p記

on9仔係on9群on9

IT 狗喺 IT 玩 I phone

M記 音有D似MK
你都冇

巴士佬喺巴士揸巴打

賓同仔喺賓州玩賓周

賓周仔喺賓州玩賓周

後生仔喺後山食後母

連登仔睇連登睇玩lin頭

我係你屋企屌你老母

仆街係曲街睇人仆街

PK仔去PK改P圖

小學雞喺小學玩食雞

鐘國斌喺中國食盅飯

大神

飛機師係飛機打飛機

長州人長時間賓州長

連登仔係連登玩連機 會唔會岩啲

日本人喺日本講日文
英國人喺英國講英文
......

呢個好工整

長洲賓客係長洲食長賓

扮工仔係扮工室扮工

Mk仔係mk食女女

陳奐仁喺足球場換人

蝗蟲係蝗國講蝗語

OU仔返OU玩O Camp

別人笑我太瘋癲

吉野妹係吉野家吉野

咁撚多正皮 兒登仔真係笑話黎

UK妹喺UK著U記